其實依家要政府跪仲夠唔夠

就算警隊重組，有普選
只要維持一國兩制，點都有辦法清算，或者搵其他方法壓迫人民
中共冇野叻 報仇最撚叻架啦
大家點睇

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

用下腦諗都知無可能

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

根本係體制問題

屌你老母黑警死全家
搞到全港立立亂 人人自危 你地仲可以咁爽冇後果 出糧出OT 攞宿舍攞公屋？！
作為香港武裝執法機關 冇EQ 冇IQ 冇基本人性 無視法律 泯滅人性
成日話好大壓力為正義而戰 屌你老母你受薪要咁做架 俾你打啲年輕人反而係真係為正義 為自由
對住市民記者都要蒙晒面 唔俾得number你知 開大光燈 係咪佢地自己都覺得好撚羞恥？
一定要清算整個警隊 刻不容緩

冇可能d乜

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china